轉唔轉會好?

依家用緊xperia z,已經lag到痴左線 所以想揀過部長用
有幾個選擇:ip8+,ipX,ip7,note8,xz1,u11
不過ipx無指紋同條黑邊係個大問題,ip8又有漲電池,買ip7又買舊野,an用耐又會lag,你地會點揀?

長用就3310啦

有咩令你有ios用耐就唔lag既幻想? 望望出面堆post